Er moet een andere ingang, of sommige hadden een toets één van de gesloten deuren.
Vervolgens was het geluid van veel voeten staan en sterven ergens in een passage waarin stuurden clanging echo.
Ik draaide me naar beneden loopt weer naar het archief, waar ik wellicht de nieuwe entree; maar op dit moment leek er sprake te zijn van een gewelddadige wolkje wind en de deur naar de kronkelende trap blies met een schok die het stof van de lateien vliegen.
Toen ik liep te duwen open, ik vond dat het hopeloos snel.
Ik was weer een gevangene, en het net van doom was sluiten rond mij nauwer.
Terwijl ik dit schrijf er in het kanaal onder een geluid van vele staan voeten en de crash van gewichten worden vastgelegd sterk, ongetwijfeld de dozen met hun vracht van de aarde.
Er is een geluid van hamerende; hij is de doos wordt vastgespijkerd.
Nu hoor ik de zware voeten staan opnieuw langs de gang, met vele andere stationair voeten komende achterzit.
De deur gesloten is, en de kettingen rammelen; er een knarsend van de sleutel in het slot, ik hoor de sleutel trekken: dan een andere deur opent en sluit; ik hoor het kraken van het slot en bout.
Hark!
